男同事話「沉我船」，但我冇做雞，可否告佢性騷擾？

如題

報驚

私鳥佢

但你做鴨

咪爆拉撲乖==

搭單留個言

沉船只有一個解釋，就係屌完隻雞愛上咗佢

但俾班連登90、00曲解曬個意思

新一代咁冇無知，其實香港一早名存實亡，
點抗爭點救都冇用

依度新果代人已經唔再認識香港歷史同文化

可唔可以醒吓唔好再錯落去
聽吓人講，唔好咁要面子得唔得？

沉船如果係兩邊相愛其實都幾浪漫

所以我要告佢性騷擾 以示警戒

冇你張相，我好難判斷

食左生抄骨未